可唔可以搶咪叫「馬上實行雙普選」，「唔好再叫林鄭下台」！

好撚鳩呀屌
而家唔係淨係條7 婆下台就夠呀！
咪咁膠啦！仆街民陣叫咪果條友

出聲吧！

要屌幾多次

推

推到揸咪見到

揸咪都要百屌成材

但林鄭唔下台既話，你五大訴求林鄭佢肯定會擋住你

無人理係咪林鄭做呀

一齊嗌

光復香港！ 時代革命！

最柒係林鄭x3 下台x3

傀儡師換隻公仔做大龍鳳, 邊個人做隻公仔都一樣

搶佢老母！！！

屌你老母劉小麗

仲溢林鄭下台 香港人加油

推到民陣睇到

搶佢老母個咪啦

屌你老母民意係要雙普選唔係林鄭下台啊

自己搶
自己口號自己嗌

推推推

推到有人搶咪叫

嗌得大聲過佢

自己嗌口號!